(緊急!!!)要好好保護我地嘅老師

老師最直接影響我們的將來！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

點解身為一個老師，價值觀可以咁！假新聞都like！到底點去教下一代！！

來吧

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

老師為大家無左隻眼呀！！！

起 藍師 出來 一人一信

佢地識一人一信
我地都識！！一定要勁過班賤人呀！

勿忘612 721 811 831

黑警 填命

你地係殺人犯 強姦犯 恐怖分子

915 民陣遊行

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

真係有好多好好嘅黃師！要被保護呀！
同意要先發制人！

幫推！要驚嘅係班撚屌！

中學生！係你地既主場呀！來吧！！

先發制人，施壓比佢地，起晒藍師底，邊個一搞黃師同學生要佢後果自負！If we burn,they must burn with us!!

後果自負！！！！

push

白色恐怖 由藍屍受！！

贊成

無人理😭😭😭

唔可以比教畜遺害人間！！！

推

總之篤篤篤
邊個老師講粗口、上堂講野唔經大腦
即篤
篤藍之餘，人數夠多仲可以篤爆埋篤灰系統

篤篤篤！！！
是你們教我的事！！！

班狗都有熱線啦！
鬥做！係高官教的！

急急急！

做大佢！

we are watching you!If we burn ,you must burn with us!

come on！ 唔想有良知既老師愈來愈少呀！！

唔可以比班撚屌勢力坐大！

贊成先發制人

同埋做得藍屍 撐黑警嘅
是非黑白都唔識分
仲要無埋良知
憑乜嘢做老師

所以一定要先發制人！！！！！！

驚！佢地就唔敢亂黎！

直頭like過撐警page、鬧人cockroach 都要篤啦，呢啲人心入面一定想黃師同學生死。

推到比老豆_ _ 見到！

P牌無得推

幫你

Good idea

上樑不正下樑歪！唔要見到下一代是非黑白不分！

Support

要比中學生知！

G持

中學生是咪無acct睇唔到

邊個比負皮！！！你係咪就係藍師呀？？出黎啦！隻秋呀

有人負皮？

係囉 負皮人講解下？
歡迎討論架

接下放學又得

要佢地驚！！！！！

貼係連儂
睇下以後佢地仲敢唔敢like？？

唔想有國泰事件重演
唔想牽連到教育界
香港會越嚟越恐怖

有無人可講多啲佢地嘅惡行？

點先可以煮死個副校

係!!!!!! 無追太貼post
點解佢好似無乜後果咁？

間學校講完嚴肅跟進就收撚左皮

一直以為撕紙狗係廢老多
點知原來副校都可以公開咁做！有無尊重過自由？

食屎啦！
仲有一個狗嫂幼稚園老師！
唔講真係會唔記得！
要整一個list！

一定要跟進囉
乜嘢叫嚴肅跟進
就咁就當冇事？

記得佢個閪樣

幫推

需要搵下教畜

Push 教育界要人

好彩我個間個個同事都屌鳩黑警
搵唔到藍師

加油，難得少有，一齊保護黃師同學生！

元朗天主教中學副校長，陳秀芬，破壞連儂牆。
東華三院王余家潔紀念小學老師，李籍，淘大商場打人。

慢慢加上去

利申：通通都係發夢見到呢啲學校同老師副校做左呢啲衰野

麻包袋

淘大花園一名藍絲男子帶同子女，響市民唱《願榮光歸香港》時唱中國國歌挑機，又滋擾參加嘅市民。結果今次手足私了，打到佢仆街🤡

事後保安報警，該男子響在場市民嗌口號恥笑下離開。

之後網民起底，呢件藍絲係老師，係將軍澳東華三院王余家潔紀念小學嘅5C班主任李籍。

#現場情況
#私了是好文明

校長黃色
好多大佬都黃色
壓住曬啲19藍色老屎忽+輔警

利申 教畜

你就好
好多朋友嘅校長話就話中立
其實就好明顯啦 根本就助紂為虐
世上點會有中立

班高層廢老藍師咪可以任意莽為

就供班垃圾出黎

學生係時候發揮小宇宙啦